唔好失焦啊！！！

今晚/聽朝就係啦！！！！
唔好再嘥時間屌尻D廢老啦

諗方法應對藍絲搞事係需要既
但開po屌藍絲洩憤 係唔重要既

更重要既係 戰術討論 集氣post 文宣 啊！

自推

再推

推

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

唔好沉啊

推啊

認同 幫推

上！

大家停止俾對家Distract!

咁聽日目的係咩, 點為之成功?

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

630/71］71朝早08:00升旗 請6月30晚出黎煲底留守 否則太遲啦

【七一升級·屌爆升旗禮（2）】集中火力 對準會展 不撤不散

裝備及戰術POST！

71 打機指南

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合七一野餐會

【更新】【戰棋game】第7-1關NPC佈陣圖

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

Push